誠實 會捐幾多%利事比612

上個月一千。到今日收得四封利是。可能$500咁上下。

代手足多謝你
好人一世平安

多謝你提我

永遠唔會

盡俾，反正都唔多

100%

50

唔好多謝，係我應該做。
或者你哋口中贖罪卷，平時十元八塊都會隔下價，但捐錢612，立場同燕子都係小習慣，當然好多時都係$100-$500左右。

但希望可以持續咁捐，希望所有手足一生平安。

謝